A酸歷程 - 持續更新

我生左暗瘡5年
唔算好嚴重但永遠keep住至少兩三粒
返風落雨又一堆咁

7月3日的起心肝開始A酸療程
醫生開40mg比我，食Reducar
食左三星期冇乜爆發冇再生，之後我on99走去買Orbis隻物理防曬，貪佢唔洗好似化學防曬咁補搽同埋有少少粉底效果。
點知呢個就係惡夢開始。
即刻開始生返，用另一隻Paula Choice物防情況一樣
但我又日日要見人，彷彿對d防曬既粉底效果著左迷一樣照用，咁就形成左個惡性循環。

去到而家已經差不多兩星期，雖然收哂油，但因為隻防曬我情況冇乜好轉。
點解我可以肯定係隻防曬問題？因為我冇用一星期都冇生過，今日一用即生。

今日開始決定唔用個隻防曬
唉但又唔捨得佢有少少粉底既功能
有冇絲打有不致痘粉底介紹
我係巴打但要見人令我想化妝
我知我好On9

呢個Post會持續更新我既進度
大家同路人都可以起到分享下，無任歡迎
大家加油

勸同路人唔好用物理防曬

用雅漾果隻30spf pa+++ 一個台灣皮膚專科醫生推介

係，我都諗住買呢隻
不過佢冇潤色功能

我真係好on9
明知自己男人老狗仲要咁既情況最唔應該化妝
但自己真係接受唔到塊面

好後悔點解唔早d食

咁既垃圾毒藥都啱

A酸打手

Puggg

樓主而家好返未